人大左就學識唔好背負太多

輕裝上路
橫掂到頭來要放下
仲要未必放得低
咁不如一開始就唔好孭d咩上身
餓就淥碗麵
攰就訓
有需要就打飛機
人生匆匆
自己爽就算

因咩事中二病發作？

幾句就道出人生